即影即有算唔算係希哥樂壇顛峰

戰爭 先係

如相紙並未柒太耐？

香港地？

佢果隻碟係正

如想指揮柒替代?

笑到仆街

壞孩子的天空

戰爭

只要將雙腳擘大 有咁大得咁大

閪屌兩份分享

唔係話抄mockingbird咩

我叫你...

打我宜家就去打仗